大家覺得今個賽季黎講，車路士同熱刺邊一隊比較成功？

車
熱

車仔啦

on9聯賽又高排名過mma,,又有盃攞，仲要問？

歐聯收入多過歐霸成30-40m
熱刺未來有錢買人

計呢季有撚意思咩
我地講未來架嘛

氹哂球場條數先傾喇